# Account Invoice Xref

Este módulo permite relacionar multiples facturas de multiples empresas, por medio del documento
InvoiceXref, el cuál genera InvoiceXrefLine donde este último tiene una relación uno a uno con AccountInvoice.
